就黎DSE，齊來學彥語

人之將死，無葬身之地

諺語定彥語

咪害人啦

真心咩？